繼續撐黃店! 多區成立黃店外賣平台 助手足黃店共渡時艱

【香港新聞NEWSHK24 5月7日報導】

黃店「五一黃金週」期間，不少市民寧排隊等候也堅持要「懲罰」黃店，四日營業額估計超過1億元。為進一步壯大黃色經濟圈，以及提供就業機會予有需要手足，觀塘、荃灣、屯門等多區紛紛出現黃店外賣平台，表明「不黃不食」，希望「同路人」安在家中也能享受黃店美食。

現時全港有九個黃店外賣平台（文末附各區訂餐方法），為多區提供電單車或步行外送服務，暫時有超過70間小店參與，預計陸續會有更多黃店加入各外賣平台。

專營葵涌區外賣服務的「Wannayell」在Instagram表示，希望藉建立黃店外賣平台，為有需要手足提供工作機會，同時讓區內黃店接獲更多訂單。負責西環區外賣服務的「速弟」亦在Facebook公佈，5月首三日已錄得逾13,000元營業額，而他們亦會延長五一黃金週優惠，希望街坊繼續光顧黃店。

各區黃店外賣平台亦組成「本土外賣隊」，聯合呼籲市民延續五一黃金週的威力，繼續支持黃店，實行「不黃不食」。

下面附有各區黃店外賣平台聯絡方法，透過WhatsApp/Telegram即可查看菜單及訂餐。

荃灣 (荃灣外賣仔) TG:  Whatsapp:

葵涌 (Wannayell) TG:  IG:

大埔 (林.大.康-大埔外賣圈) Whatsapp:

元朗 (Brobro Delivery 手足外送 - 元朗) Whatsapp:
屯門 (MamaEat) TG:

天水圍 (元天水圍區外賣仔) WhatsApp：  FB：

中上環 (Hokoguide 香港街) Web:  FB：

西環 (Deedeeveryhk 速弟) TG:  FB:

觀塘 (Takeawayboysss) TG:  FB:

香港新聞 | NEWSHK24 要人！！！
WE ARE EXPANDING!!!!!!
寫稿師
插畫師
剪片師
新聞短片配音
網頁設計
全部都歡迎，有相關學歷背景，或者工作經驗更佳
但係無嘅話都唔緊要，邊學邊做，一樣得！

申請加入/聯絡頁

爆料&投稿

Telegram

Facebook Page

Email
newshongkong24@gmail.com

推

仲有冇最新版本？幫你推新嘅

居然冇沙田